
                      Agradable de ver.puede parecer lenta porque no hay gritos ni momentos de emociones desbordadas,pero la trama está tejida de forma magistral por el director. Con los saltos en el tiempo,q en ningun momento hace la pelicula liosa,desarrolla de forma genial todo lo q pasa por la cabeza de los personajes y consigue el objetivo q debe tener toda película de este tipo,hacerte pensar y a la ez entretenerte,porque nunca se hace larga. Notable alto
        
            